新手求救 領養左隻唐唐

是咁的，
最近接左隻唐唐
黎左屋企個零星期都仲係好怕咁
目前仲係困係籠入面，出黎個陣就會周圍大小便。佢本身係山上流浪既，要盡快去檢查同沖個涼，但係一直都好抗拒戴狗帶同入袋，根本帶唔到佢出去

由於本身無經驗
好想請教巴絲要點訓練佢

圖？

圖

玩波波
有噹噹果種
掉出去等佢執返嚟
唔好困入籠啦

教佢去一個地方大小便
佢想去果陣會轉幾圈一路聞地下
見到就帶佢去

陌生地方未慣姐我諗
俾d時間
多d同佢玩

Hello 無圖？